同我搞到「我是中國人」都會比大陸禁

試下文宜，口號叫

「我是中國人，人民不當家」
「我愛中國，中國不愛我」

內容字眼可以再改，中國/祖國。方向係「被禁」，連講愛中國都被禁，試問佢地有咩感想，每次佢地問你係咪中國人，可以直接咁回應佢地

我知難聽過粗口，但係佢地起國内最有感受，一但成功，對家無辨法將我地打成港獨，而且佢地聽到第一句最入腦，咁先唔會被block左聲音。

如果起中國連 我是中國人 都會被禁，佢地先會識醒下，雖然可能得幾秒

逆向思維，大家自由發揮，求文宣出手

你叫埋我果份 唔割

可以

人地黎搞事，勇武都忍到去同人影合照，大家唔係搞唔掂掛

共產黨不等於中國，中國人我忍到

對面冇左依樣武器，其實好大影響

可以，因為中國從來都唔應該同中共政權綁埋一齊，「愛國唔愛黨」亦係好多香港人（尤其係老一輩）嘅共識，咁玩的話可以connect 到更多人嘅支持

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm

愛丁堡廣場--->美國駐港澳總領事館

《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

你愛中國，中國愛你媽

721

不了，我係香港人叫唔出自己係支那人

我知係難叫，但係叫唔到文宣都可以幫下手

你想像下成功既效果， 佢再唔敢問你係咪中國人，一係佢罵你唔配，咁大家可以獨立了

認同！
我地只係要贏，點贏無所謂
但同班大陸人對罵只會浪費精力
令到佢hang機鬧唔到人會work

咪玩啦。人地淨係scan到後面果句先block 咪得囉。
唔通你貼晒三國志出黎加句中國不愛我人地就會block 鳩晒成本三國志咩。

咪搞

叫唔出口
太噁心

覺得可以
佢話我港毒我可以一招收佢皮帶扣唔俾位佢入！

p 牌又黎搞事

講左好多次，你叫自己係中國人，舉中國旗等等，外國仲點幫你呀？人地以為你同藍絲一樣咋！

打着紅旗反紅旗俾大陸d 維權人士一早玩到爛
到時環球時報只會報道你係愛國示威，唔會報你反黨d 口號架
贊成個班反省一下啦，如果你唔係五毛

後面果句可以改好多個版本喎，我淨係想佢一打愛中國就search到後面果句，而且牆入面佢block到者，出面呢，佢地出黎會見到乜

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

文宣一出我即刻唔想同你同路

內地壓力大唔成功唔係冇用喎，咁多個方法邊條比到壓力咪用埋，口號叫唔出，文宣都得掛，傳圖好難block

愛國唔愛黨其實係內地普遍嘅想法
礙於消息遭封鎖及以言入罪丶
所以上面無人敢表達！